\begin{recette}{Cheese Cake à la Framboise}
	\begin{ingredients}
			500g de mascarpone\sep
			60g de beurre\sep
			18 spéculos\sep
			3 feuilles de gélatine\sep
			1 gousse de vanille\sep
			800g de framboises\sep
			100g de perles du Japon\sep
			33cl de crème liquide\sep
			150g de sucre
	\end{ingredients}
	
	\recetteSection{Recette}
	\begin{enumerate}
		\item Faire fondre le beurre. Réduire le spéculos en miettes et mélanger le beurre fondu et le spéculos. Tapisser le mélange dans le fond du moule ; bien tasser. Mettre le moule au frais.
		\item Réserver quelques framboises pour la décoration. Mixer le reste des framboises, mettre le tout dans une casserole avec 75g de sucre, 20cl d'eau et porter à ébullition en remuant. Ajouter 100g de perles du Japon et laisser cuire à feu doux pendant 15 minutes en remuant. Laisse refroidir la préparation.
		\item Verser la moitié de la préparation à la framboise dans le moule, étaler et laisser refroidire pendant 15 minutes au frais.
		\item Pendant ce temps faite ramollir la gélatine dans un bol d'eau froide. Faites chauffer la crème liquide dans une petite petite casserole et ensuite, hors du feu, y diluer la gélatine puis laisser tiédir.
		\item Dans un saladier, fouetter le mascarpone, le reste de sucre et la vanille (grattée) puis ajouter le mélange crème-gélatine. Étaler ce mélange dans le moule et remettre 15 minutes au frais.
		\item faire réchauffer un peu le mélange à la framboise avec un peu d'eau et verser dans le moule. Laisser au frais pendant quelques heures. Décorer avant de servir.
	\end{enumerate}
	\colortext{Astuce :} Mettre un film cellophane au fond du moule pour démouler plus facilement.
\end{recette}

